唔好再叫春啦！！！

因為之前好唔開心
所以叫咗兩個post春
但係叫春頂籠係令你暫時抒發到
你一靜落嚟就會繼續喊，繼續唔開心
而主觀嘅心態，同客觀嘅現實都係改變唔到
我亦都拎住部電話瞓咗喺床幾日
突然諗起呢張圖:

所以決定改變氣場！發放正能量！
有乜負能量即管擺低，等我嘗試發射正能量
或者有咩開心野分享下！
雖然可能會早洩/射唔出
但係發洩鳩叫鬧我都得

屌其實我係想有人keep 住同我講嘢 仍然好辛苦

要keep 住叫

叫嚟冇用㗎
要叫我陪你叫！
呀呀呀呀呀呀

好呀呀呀

有冇舒服啲
有冇都好，快啲瞓啦！

早啲瞓，起身繼續叫

我都覺得我瞓醒負能量會返
所以要留住美好嘅一刻
扮一個正常人！

攰